{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052500",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "호두당 대전복합터미널점"
    },
    "text": "私のホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店では100%、米で作ったプレミアム手作り人形焼を販売しています。このお菓子は米粉で製造されて胸が楽でお年寄りと子供達に人気があります。食材や完成品も私が先に食べてみてお客様にお勧めだから安心して召し上がってもいいです。。私たちはいつも良い食材で真心を込めて作るホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店になるために努力しています。お客様たちの絶え間ない関心と応援をお願いします。うちの店の運営時間は毎日10:00から21:00までです。私の店は大田(テジョン)複合ターミナルで到着して、バスの出口のすぐ前に位置しています。大田(テジョン)複合ターミナルには東館と西館があるが、着いたらバスを降りである潼関の1階に私の店があります。私のメニューにはホドゥダンセットメニューに15,000ウォンがあり、コメアンボトて人形焼の12個は9,000ウォンです。また、小豆10個は5,000ウォンで、小豆20個は10,000ウォン、リアルチーズ9個は5,000ウォン、リアルチーズ18個は10,000ウォン、シュークリーム9個は5,000ウォン、シュークリーム18個は10,000ウォンです。たくさんの関心お願いします。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店はどのようなお菓子を販売していますか？",
            "answer": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店ではプレミアム手作り人形焼を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店の人形焼はどのように作られていますか？",
            "answer": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店の人形焼は米粉で製造されており、手作りされています。"
        },
        {
            "question": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店のお菓子はどんな人に人気がありますか？",
            "answer": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店のお菓子は、胸が楽でお年寄りと子供たちに人気があります。"
        },
        {
            "question": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店の営業時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店は大田(テジョン)複合ターミナルの潼関の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店のメニューにはホドゥダンセットメニュー、コメアンボトて人形焼、小豆、リアルチーズ、シュークリームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店の小豆の値段はいくらですか？",
            "answer": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店の小豆は10個で5,000ウォン、20個で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店のリアルチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店のリアルチーズは9個で5,000ウォン、18個で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店のシュークリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店のシュークリームは9個で5,000ウォン、18個で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店について何か質問はありますか？",
            "answer": "ホドゥダン、大田(テジョン)複合ターミナル店に関する質問がありましたら、お気軽にどうぞ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 681
    }
}